[左膠最愛]《正義聯盟》『閃電俠』Ezra Miller接受《花花公子》採訪

《正義聯盟》『閃電俠』伊薩米勒(Ezra Miller) 接受《花花公子》採訪，表示一夫一妻制不適合自己，自己有一群性伴侶，彼此都“非常相愛”。他還表示為了拍攝《怪獸與葛林戴華德之罪》，他停止了性生活，處於孤獨之中，甚至去偷竊。

米勒是公開的雙性戀者，也以獨立特性的作風聞名，近期《神奇動物：格林德沃之罪》的宣傳活動中，他每每亮相的獨特造型都超級吸引眼球。

近日，他接受《花花公子》雜誌的專訪，並拍攝了一組模仿兔女郎的寫真。整個採訪過程他非常感性，非常坦白，把採訪記者都嚇一跳。

在採訪過程中他淚灑現場，訴說自己心碎過往。因為經歷過太多次失敗的戀情，他表示已經放棄尋找屬於自己的Mr./Ms. Right,並得出結論，一夫一妻制並不適合他。

他袒露，他與一群性伴侶為伴。性伴侶中有不少他認識多年的人，比如他的樂隊成員，名人的兒子；也有不少新人。他將之稱為自己的“多元分子小隊”。

如果你想加入其中，他提醒這一套“會員流程”很挑剔：“我正在努力尋找的人是，他們自己屬於酷兒人群，同時理解我是一個不按常理出牌的酷兒人士，我幾乎能夠與他們建立一種家族聯繫，從我們見面的那一刻起，就有一種25輩子前我們就結過婚的感覺。

“然後他們就能加入這個小隊了。而且我知道，他們也會愛上小隊的其他人，因為我們都在多元分子小隊中。我們彼此都非常相愛。”米勒說道。

因為接觸過《欲經》（古印度關於性愛的經典書籍），他常用一些宗教式的語言來形容性和愛在他生命中的多種角色。“我有許多瘋狂的行為，但有時也會採用靜修的方式。所以有時候，我很長時間都不做愛，因為缺乏性行為對我來說和性行為一樣重要。”

為了充分理解《怪獸與葛林戴華德之罪》中他所飾演的Credence 一角——一個受到過虐待的棄兒，掙扎著與社會建立聯繫——他也會採用這種方式。在拍攝《怪獸與葛林戴華德之罪》之前，他去往歐洲，花時間獨處，向陌生人介紹角色中的自己，甚至開始偷竊 ——不過他強調自己都很快把偷到的現金還回去。

“在飾演Credence 的時候，必然要經歷許多無性的、孤獨的時光。絕對的，孤獨，孤獨，孤獨，孤獨，孤獨。”米勒說道。

有圖慎入 :

Ezra Miller 套Wallflower已經有陣gay味/邪氣

電視版嗰個flash本人雖然唔係gay
但佢又係做過gay角色
其實點解flash要有陣gay味

佢個樣好一時時
一時好靚仔一時好柒

人靠衣裝
之前佢cosplay鋼鍊真係柒到痴線

髮型問題，長頭髮好睇好多

Blackpink

咁佢有冇屌到蛇女

淨係賣左膠市場都夠贏

佢塊方太面啦

點解S華會譯伊薩

但係佢cos toad幾得意

睇角度, jawline好靚